# #-#-#-#-#  zh_cn.pot (metabase)  #-#-#-#-#
# German translations for metabase package.
# Copyright (C) 2017 Metabase <docs@metabase.com>
# This file is distributed under the same license as the metabase package.
# Tom Robinson <tom@metabase.com>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: metabase\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: docs@metabase.com\n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-21 21:54+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-21 21:17+0200\n"
"Last-Translator: Tom Robinson <tom@metabase.com>\n"
"Language-Team: German <translation-team-de@lists.sourceforge.net>\n"
"Language: de\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"#-#-#-#-#  metabase-frontend.pot  #-#-#-#-#\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"#-#-#-#-#  zh_cn.pot (metabase)  #-#-#-#-#\n"

#: frontend/src/metabase/home/components/Activity.jsx:131
msgid "Hello World!"
msgstr "欢迎使用 Metabase！"

#: frontend/src/metabase/home/components/Activity.jsx:132
msgid "Metabase is up and running."
msgstr "Metabase 已准备就绪。"

#: frontend/src/metabase/home/components/Activity.jsx:176
msgid "removed the filter {item.details.name}"
msgstr "entfernen sie den filter {item.details.name}"

#: frontend/src/metabase/home/components/Activity.jsx:179
msgid "joined!"
msgstr "已加入！"

#: frontend/src/metabase/home/components/NextStep.jsx:31
msgid "Setup Tip"
msgstr "安装提示"

#: frontend/src/metabase/home/components/NextStep.jsx:32
msgid "View all"
msgstr "显示所有"

#: frontend/src/metabase/home/components/RecentViews.jsx:38
msgid "Recently Viewed"
msgstr "最近查看 ..."

#: frontend/src/metabase/home/components/RecentViews.jsx:60
msgid "You haven't looked at any dashboards or questions recently"
msgstr "您最近没有访问面板或者问题"

#: frontend/src/metabase/home/containers/HomepageApp.jsx:93
msgid "Activity"
msgstr "事件"

#: frontend/src/metabase/lib/greeting.js:2
msgid "Hey there"
msgstr ""

#: frontend/src/metabase/lib/greeting.js:3
#: frontend/src/metabase/lib/greeting.js:25
msgid "How's it going"
msgstr ""

#: frontend/src/metabase/lib/greeting.js:4
msgid "Howdy"
msgstr ""

#: frontend/src/metabase/lib/greeting.js:5
msgid "Greetings"
msgstr ""

#: frontend/src/metabase/lib/greeting.js:6
msgid "Good to see you"
msgstr ""

#: frontend/src/metabase/lib/greeting.js:10
msgid "What do you want to know?"
msgstr "您希望了解 ..."

#: frontend/src/metabase/lib/greeting.js:11
msgid "What's on your mind?"
msgstr "您正在思考 ..."

#: frontend/src/metabase/lib/greeting.js:12
msgid "What do you want to find out?"
msgstr "您希望了解什么问题？"

#: frontend/src/metabase/nav/containers/Navbar.jsx:129
msgid "Dashboards"
msgstr "面板"

#: frontend/src/metabase/nav/containers/Navbar.jsx:132
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: frontend/src/metabase/nav/containers/Navbar.jsx:135
msgid "Pulses"
msgstr "通知"

#: frontend/src/metabase/nav/containers/Navbar.jsx:138
msgid "Data Reference"
msgstr "数据"

#: frontend/src/metabase/nav/containers/Navbar.jsx:142
msgid "New Question"
msgstr "提问"

#: src/metabase/api/setup.clj
msgid "Add a database"
msgstr "添加数据库"

#: src/metabase/api/setup.clj
msgid "Get connected"
msgstr "已连接上"

#: src/metabase/api/setup.clj
msgid "Connect to your data so your whole team can start to explore."
msgstr "连接数据库以便您的团队可以探索数据"

#. This is the very first log message that will get printed.
#. It's here because this is one of the very first namespaces that gets loaded, and the first that has access to the logger
#. It shows up a solid 10-15 seconds before the "Starting Metabase in STANDALONE mode" message because so many other namespaces need to get loaded
#: src/metabase/util.clj
msgid "Loading {0}..."
msgstr "加载中 {0}..."

#. This is the very first log message that will get printed.
#. It's here because this is one of the very first namespaces that gets loaded, and the first that has access to the logger
#. It shows up a solid 10-15 seconds before the "Starting Metabase in STANDALONE mode" message because so many other namespaces need to get loaded
#: src/metabase/util.clj
msgid "Metabase"
msgstr ""

#: src/metabase/util.clj
msgid "saved a question about "
msgstr "保存问题"

#: src/metabase/util.clj
msgid "saved a question"
msgstr "保存问题"

#: src/metabase/util.clj
msgid "deleted a question"
msgstr "删除问题"

#: src/metabase/util.clj
msgid "created a dashboard"
msgstr "创建面板"

#: src/metabase/util.clj
msgid "deleted a dashboard"
msgstr "删除面板"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Metrics"
msgstr "量度"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Create collections for your saved questions"
msgstr "为问题创建一个组"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Collections help you organize your questions and allow you to decide who "
"gets to see what."
msgstr "问题组帮助您组织问题，您可以为问题组设置查看权限。"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Set permissions for collections"
msgstr "为问题组设置权限"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Explore your data, create charts or maps, and save what you find."
msgstr "探索您的数据，创建图表，并保存您的结果。"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Ask a question\""
msgstr "创建问题"

#: src/metabase/util.clj
msgid "View the archive"
msgstr "查看存档"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Learn more"
msgstr "更多"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: src/metabase/util.clj
msgid "No matching questions found"
msgstr "没有符合要求的问题"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Which collection should this be in?"
msgstr "您想将该问题加入哪个组？"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Archive collection"
msgstr "存档"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Archive this collection?"
msgstr "存档？"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: src/metabase/util.clj
msgid "The saved questions in this collection will also be archived."
msgstr "该组内的问题将同样会被存档。"

#: src/metabase/util.clj
msgid "All questions"
msgstr "所有问题"

#: src/metabase/util.clj
msgid "No questions have been saved yet."
msgstr "您还没有保存任何问题。"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

#: src/metabase/util.clj
msgid "You haven't favorited any questions yet."
msgstr "您还没有收藏任何问题。"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Recently viewed"
msgstr "最近查看"

#: src/metabase/util.clj
msgid "You haven't viewed any questions recently."
msgstr "您最近没有查看任何问题。"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Saved by me"
msgstr "我保存的"

#: src/metabase/util.clj
msgid "You haven't saved any questions yet."
msgstr "您还没有保存任何问题。"

#: src/metabase/util.clj
msgid "Most popular"
msgstr "查看最多的"

#: src/metabase/util.clj
msgid "The most-viewed questions across your company will show up here."
msgstr "显示查看最多的问题。"

#: src/metabase/util.clj
msgid "If you no longer need a question, you can archive it."
msgstr "如果您不需要查看一个问题，您可以将其存档。"

#~ msgid "Select a database"
#~ msgstr "选择数据库"
